香港警察稱執行職務時「不需展示委任證」

我差D以為旺角渣FIT人 - 唯唯出緊埸

CLS

12點後旺角由黑警渣fit，林鄭黎到都要打

痴撚線 我差D以為黑社會來